有無人早兩年去開銅鑼灣行街依家過海都費事

以前住深水埗返中環, 有時收工都會行吓銅鑼灣sogo/總統睇吓野掃吓街

早兩年加租迫遷搬左入粉嶺之後頂多都係行吓ssp, 人工呢幾年都係差唔多, 無加無減

自從上年聖誕節同同事食完飯行一陣發覺全部野都係大媽向, 感覺好疏離...